唔想做人

都要做架

推到比自己見到